{"status":"ok","feed":{"url":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/rss\/newsletter\/online","title":"Titulares La Gaceta","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/","author":"","description":"El diario de Tucum\u00e1n (Argentina), las noticias m\u00e1s importantes.","image":""},"items":[{"title":"Ferrero pidi\u00f3 mayor esfuerzo y evitar los errores","pubDate":"2017-04-13 08:44:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725740\/deportes\/ferrero-pidio-mayor-esfuerzo-evitar-errores.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725740\/deportes\/ferrero-pidio-mayor-esfuerzo-evitar-errores.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>El capit\u00e1n de San Mart\u00edn le puso el pecho al mal momento que atraviesa el equipo. <\/p>","content":"<p>El capit\u00e1n de San Mart\u00edn le puso el pecho al mal momento que atraviesa el equipo. <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725740_201704122224470000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Deportes"]},{"title":"Zampedri qued\u00f3 muy enojado por la derrota del \"decano\"","pubDate":"2017-04-13 08:43:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725741\/deportes\/zampedri-quedo-muy-enojado-derrota-decano.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725741\/deportes\/zampedri-quedo-muy-enojado-derrota-decano.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>El delantero exterioriz\u00f3 la bronca del grupo por no saber mantener un resultado positivo <\/p>","content":"<p>El delantero exterioriz\u00f3 la bronca del grupo por no saber mantener un resultado positivo <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725741_201704122224470000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Deportes"]},{"title":"Semana Santa a pleno","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725756\/actualidad\/semana-santa-pleno.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725756\/actualidad\/semana-santa-pleno.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Para vivir la devoci\u00f3n cristiana y tambi\u00e9n para descansar unos d\u00edas, la agenda viene cargada con actividades religiosas, tur\u00edsticas y folcl\u00f3ricas. Estas son las principales propuestas en la provincia.<\/p>","content":"<p>Para vivir la devoci\u00f3n cristiana y tambi\u00e9n para descansar unos d\u00edas, la agenda viene cargada con actividades religiosas, tur\u00edsticas y folcl\u00f3ricas. Estas son las principales propuestas en la provincia.<\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/12\/232x154_725756_20170412230627.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Actualidad"]},{"title":"Se hicieron pasar por adictos para allanar un quiosco","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725753\/policiales\/se-hicieron-pasar-adictos-para-allanar-quiosco.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725753\/policiales\/se-hicieron-pasar-adictos-para-allanar-quiosco.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Secuestraron m\u00e1s de un kilo de marihuana <\/p>","content":"<p>Secuestraron m\u00e1s de un kilo de marihuana <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725753_201704122252390000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"Una joven ayud\u00f3 a atrapar a su acosador","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725750\/policiales\/joven-ayudo-atrapar-acosador.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725750\/policiales\/joven-ayudo-atrapar-acosador.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>La v\u00edctima era amenazada por mensajes que recib\u00eda por celular. Qued\u00f3 libre <\/p>","content":"<p>La v\u00edctima era amenazada por mensajes que recib\u00eda por celular. Qued\u00f3 libre <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/images\/img-white.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"Ordenan que una pareja siga detenida por la muerte de una \u00f1i\u00f1a","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725749\/policiales\/ordenan-pareja-siga-detenida-muerte-nina.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725749\/policiales\/ordenan-pareja-siga-detenida-muerte-nina.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>La peque\u00f1a no sufri\u00f3 abuso sexual <\/p>","content":"<p>La peque\u00f1a no sufri\u00f3 abuso sexual <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725749_201704122224480000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"\u201cQueremos que las autoridades ayuden, como hizo mi hermano\u201d","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725748\/policiales\/queremos-autoridades-ayuden-como-hizo-mi-hermano.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725748\/policiales\/queremos-autoridades-ayuden-como-hizo-mi-hermano.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>La familia de Marcelo Gallardo pidi\u00f3 justicia y m\u00e1s seguridad <\/p>","content":"<p>La familia de Marcelo Gallardo pidi\u00f3 justicia y m\u00e1s seguridad <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725748_201704122224480000002.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"\u201cEste es el final de una historia dura y dif\u00edcil\u201d, lament\u00f3 la t\u00eda de Ornella","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725747\/policiales\/este-final-historia-dura-dificil-lamento-tia-ornella.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725747\/policiales\/este-final-historia-dura-dificil-lamento-tia-ornella.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>El fiscal que investiga la causa orden\u00f3 la detenci\u00f3n de un hombre de 28 a\u00f1os, que habr\u00eda tenido una relaci\u00f3n con ella Denuncian que el Estado no ayud\u00f3 a la adolescente asesinada con sus problemas familiares ni su adicci\u00f3n <\/p>","content":"<p>El fiscal que investiga la causa orden\u00f3 la detenci\u00f3n de un hombre de 28 a\u00f1os, que habr\u00eda tenido una relaci\u00f3n con ella Denuncian que el Estado no ayud\u00f3 a la adolescente asesinada con sus problemas familiares ni su adicci\u00f3n <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725747_201704122224470000002.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"\u201cNo podemos volvernos populistas por una elecci\u00f3n\u201d","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725730\/economia\/no-podemos-volvernos-populistas-eleccion.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725730\/economia\/no-podemos-volvernos-populistas-eleccion.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Nicol\u00e1s Dujovne defendi\u00f3 la suba de las tasas <\/p>","content":"<p>Nicol\u00e1s Dujovne defendi\u00f3 la suba de las tasas <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725730_201704122154240000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Econom\u00eda"]},{"title":"Inundaciones: entre Taco Ralo y La Cocha s\u00f3lo se pisa barro","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725724\/politica\/inundaciones-entre-taco-ralo-cocha-solo-se-pisa-barro.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725724\/politica\/inundaciones-entre-taco-ralo-cocha-solo-se-pisa-barro.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>La fenomenal crecida del r\u00edo San Francisco, que se nutre en Catamarca, caus\u00f3 estragos en los parajes de El Palancho, Esquina, Puesto Los P\u00e9rez y El Mistol. <\/p>","content":"<p>La fenomenal crecida del r\u00edo San Francisco, que se nutre en Catamarca, caus\u00f3 estragos en los parajes de El Palancho, Esquina, Puesto Los P\u00e9rez y El Mistol. <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725724_201704122154230000002.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Pol\u00edtica"]},{"title":"\u201cCuando vi que me apuntaba, le rogu\u00e9 que no me matara\u201d","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725721\/policiales\/cuando-vi-me-apuntaba-le-rogue-no-me-matara.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725721\/policiales\/cuando-vi-me-apuntaba-le-rogue-no-me-matara.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Cinco asaltantes se llevaron $100.000 <\/p>","content":"<p>Cinco asaltantes se llevaron $100.000 <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725721_201704122154110000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"Retornar\u00e1n a sus hogares los acusados de formar el \u201cClan Ale\u201d","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725720\/policiales\/retornaran-sus-hogares-acusados-formar-clan-ale.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725720\/policiales\/retornaran-sus-hogares-acusados-formar-clan-ale.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Algunos de los imputados llevaban m\u00e1s de tres a\u00f1os en el penal. \u201cEs una decisi\u00f3n valiente\u201d, celebr\u00f3 uno de los defensores Les colocar\u00e1n pulseras electr\u00f3nicas para tenerlos bajo control mientras dure el juicio <\/p>","content":"<p>Algunos de los imputados llevaban m\u00e1s de tres a\u00f1os en el penal. \u201cEs una decisi\u00f3n valiente\u201d, celebr\u00f3 uno de los defensores Les colocar\u00e1n pulseras electr\u00f3nicas para tenerlos bajo control mientras dure el juicio <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725720_201704122154110000002.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"Confirman que los pr\u00f3fugos que atropellaron y mataron a un motociclista hab\u00edan cometido un robo","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725719\/policiales\/confirman-profugos-atropellaron-mataron-motociclista-habian-cometido-robo.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725719\/policiales\/confirman-profugos-atropellaron-mataron-motociclista-habian-cometido-robo.html","author":"","thumbnail":"","description":"","content":"","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725719_201704122154090000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Policiales"]},{"title":"Hallan en Neuqu\u00e9n huevos de dinosaurios con embriones adentro","pubDate":"2017-04-13 00:00:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725701\/actualidad\/hallan-neuquen-huevos-dinosaurios-embriones-adentro.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725701\/actualidad\/hallan-neuquen-huevos-dinosaurios-embriones-adentro.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Se pudo hacer un an\u00e1lisis de la piel embrionaria y de la dentadura <\/p>","content":"<p>Se pudo hacer un an\u00e1lisis de la piel embrionaria y de la dentadura <\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/13\/232x154_725701_201704122019170000001.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Actualidad"]},{"title":"Semana Santa: c\u00f3mo atender\u00e1 el comercio y c\u00f3mo funcionar\u00e1n los servicios","pubDate":"2017-04-13 12:05:00","link":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725662\/actualidad\/semana-santa-como-atendera-comercio-como-funcionaran-servicios.html","guid":"http:\/\/www.lagaceta.com.ar\/nota\/725662\/actualidad\/semana-santa-como-atendera-comercio-como-funcionaran-servicios.html","author":"","thumbnail":"","description":"<p>Los colectivos circular\u00e1n con frecuencia de fines de semana. Sin actividad bancaria.\n<\/p>","content":"<p>Los colectivos circular\u00e1n con frecuencia de fines de semana. Sin actividad bancaria.\n<\/p>","enclosure":{"link":"http:\/\/img.lagaceta.com.ar\/fotos\/notas\/2017\/04\/12\/232x154_725662_20170412120658.jpg","type":"image\/jpg"},"categories":["Actualidad"]}]}